太子under vacuum下午茶抵食

太子多好野食，而其中西餐都已經唔少，但係under vacuum有一個優勢，就係少人。咁食個西餐，其實有兩成價錢都係比個環境嘅，就算你好有格調又好食又盛，但係聽格離檯講野仲清楚過聽你同檯果位講野呢，就都係唔合格，呢間就冇呢個問題喇，起碼我去過兩三次都好清幽。不過只限Tea Time，因為晚市冇去過
上次去叫個慢煮（冇寫幾耐）豬扒飯呢，其實唔係好食得出有幾慢煮，但係夠厚而有肉味，食到煎香嘅口感。個汁係類似蘑菇汁同燒汁撈埋咁嘅味道，就唔太夠熱，有少少美中不足，如果淋落豬扒度就整凍哂架喇，攞黎點就還好，飯就中上水準，冇乜特別褒貶。加埋杯野飲比你收40幾蚊，午餐黎講算好抵喇。

至於個雞翼，真係冇乜特別，但40蚊有找，都係抵食的。

最後跪求各位巴打，得閒就上我專頁睇下，比啲意見啦~因為仲未開始比錢做宣傳，依家仲係得好少like，但小弟真係有心做的。希望聽多啲意見之後慢慢攪好個page

姐係打手啦
自己吹自己間鋪?

閱讀理解U

巴打可以睇返我之前出啲PO先...

好撚難食

你做多左亦做少左

做多左係太心急,你KEEP住係度幾日掉篇有深度既食評FB同步,自然大把巴絲支持你寫多D,什至主動問你有無寫BLOG

做少左係就你呢篇野過份簡短,環境點好?唔知,有咩食?剩係睇到雞翼,飲品係點?完全無資訊,吸引唔到我去追你其他食評

最後,一時講TEA TIME一時講午餐,當中,從"不過只限Tea Time"呢句,環境定價錢?我作為讀者會理解呢間野晚餐係相當之貴,而睇到尾,我係你篇文度都睇唔到呢間野有咩食,講真,你無天份.

不中不西
睇見都唔開胃

食過啲咩咁劣評

多謝呢位巴打咁有心批評，其實講環境果度非常同意你嘅講法，讚完冇影相又冇深入寫係抵屌。
至於野飲就實在普通到我冇野好講。
晚餐個問題，你個理解冇錯，我覺得佢係偏貴。
其實一直比較隨心咁寫，係唔想樣樣野寫得太詳細，又會比人屌係打手。
當然啦，你可以話比人屌冇乜野，但我有心做起毒食男肥呢個brand，就要考慮點樣避免打手呢個觀感......
點都好，非常感謝呢位巴打，有批評先有進步，我會幼力去搵個中間點出黎。
最後冇天份呢點，一定係啦，有天份一早做起咗，唯有靠努力搭救喇

上次夜晚食慢煮牛排（好似係菲力）

又無汁又「鞋」口，而且重點係咬都就咬唔開咁

完全無誇大到，你有機會可以去試下

好撚心係食評就打番[食評]啦
睇TOPIC以為你介紹間鋪有幾抵食

入到黎打D野又無內容無深度,
食評得2句
介紹間鋪又係2句
有學過中文都知啦, 主要內容起碼7成啦下話

最後重要話專頁, 咩專頁呀?
食評專頁 定間鋪既專頁呀
叫人去你個專頁, 咁LINK呢?! LINK又無 又叫人去
你估你係極知名果D食家呀?

我理解錯你係打手你都唔怪得我
另外你想做依行 唔該你買本新假期番黎睇下人地點介紹野食

冇汁咁仆街
落單幾成熟咁鞋？
定係多筋果種鞋

一年前食架啦 個陣未有呢啲餐
塊牛無味又咬唔爛 要大舊呑
豬鞍就好少少 起碼都淋 都係無乜味
兩樣都係凍 呢樣真係唔得
個人鐘意食野係熱辣辣
同職員講佢就話慢煮係咁架
不過個位職員似係中學未畢業 係到9up
老闆真係多得佢唔少

係 真係咬唔開 少啲牙力都唔撚掂

解釋返先，冇「怪」過你，只係回咗句可以睇我舊PO啫。
巴打講鳩假期，呢點有道理嘅，其實站在起步者嘅角度，究竟係抄成功者嘅方法，定係做到同佢唔同，係2條完全唔同嘅路黎。咁我試緊嘅定位係同佢唔同啦。
當然，暫時仲係行得好失敗，但要再嘗試吓先可以斷定，係條路線本身失敗，定只係行得唔夠遠而失敗。
貼link我驚比人report賣廣告咋，其實呢樣係我懶冇睇清楚貼唔貼得link，係抵屌嘅。
點都好，真係批評先會有進步，完全冇怪你嘅意思，唔好誤會。唔只冇怪，仲好多謝你比反應添

我都係要熱食架，所以成日未影靚啲相就趕住開餐...呢個暫時係令我最頭痕嘅地方。相機唔食先又冇帖出，相機食太耐我又唔駛食...

又唔係多筋 係肉質好鞋

可以參考下本印度，成個飲食台出得枱面既都係得我

呢間嘢勁呀，我咁大個人都未食過咁難食嘅Chicken and Waffle

難食到仆街 野食又油又唔熱 唔值呢個價 唔會再去

係？巴打多多指教

巴打咩時段去食

下次試吓當打大佬先

寫兩句垃圾就當食評不如你睇多啲人地寫既先再上黎啦